黎明行動 兩女生涉堵路兼搜出食用油 守行為兩年

黎明行動 兩女生涉堵路兼搜出食用油 守行為兩年

（獨媒特約報導）去年11月11日，有網民發起「黎明行動」在多區主要幹道進行堵路。兩名女學生被控一項在公眾地方造成阻礙罪，今日（23日）於九龍城裁判法院提堂。控方同意以簽保守行為方式處理案件，兩人獲准自簽2,000元和守行為24個月，控罪獲撤回。

食用油都要告

食用油 六角匙都可以入獄 厲害了

幫阿媽落街買食用油煮飯唔得?

既然食用油係危險物品 不如告埋惠康百佳

你呼吸都告得 紅官會配合

如果堵過路捉到就算啦
個題目有少少誤導

最緊要人冇事